★今晩是否 鬼門關Last day?

遲到會點？

會去晒你度

女鬼？

係呀
會食左你賓周

徘徊人間 等待下一年

一年一班車？

唸起 銀河鐵道999

女夜鬼

改搭高鐵

然後搵替死鬼